[裝備撚] 如何防禦水炮車、聲波炮、催淚水？

港共新武器水炮車同聲波炮未出過場。

另外雨革之後已經唔用催淚彈，改用高台噴灑催淚水。

諗定有咩方法&裝備防禦

保持距離

有冇得參考烏克蘭示威？

暫時知催淚水比催淚彈難散，
同胡椒一樣會落皮膚，
土炮淨係識用遮/雨褸...

有冇軍事巴提供意見

保鮮紙包頭

咁咪達到左佢部車嘅目的lor

推

有睇過套紀錄片，佢地有防暴警果種盾、頭盔...
個Leader直頭著迷彩衫嘅

利申：零軍事常識

Amazon買一堆專業防護裝備落香港

cocktail

外國示威係用汽油彈

根本唔同級數

催淚水用脷試過, 夠辣, 鍾意食辣既一流

Cocktail汽油彈同冚家鏟冇分別，不作討論

強烈唔建議大家做

當地時間2014年2月18日，烏克蘭基輔，示威者持槍與防暴警察對抗，據烏克蘭內政部消息稱目前已有7名警察在衝突中喪生。

另外仲有橡膠子彈，雨革亮過相但冇開過槍

好危險

警署入面有D咩

利用商舖櫥窗，巴士，等射爆玻璃。

香港大把橫街窄巷，又多天橋，同外國條條大馬路大廣場唔同，可以利用地形地物，機動反攻同游擊。

Ukraine: Twelve homemade weapons of Kiev's Maidan battles

留意返HKVDC_2017係扮本土高級五毛

籌旗買消防車裝滿屎水射返過去

From bricks to bullets: Police footage shows Kiev rioters going ballistic

正面衝突市民輸硬啦

其實我就快唔本土啦

比面共產黨

催淚水比催淚彈攻擊範圍細好多，係用稷攻擊特定目標
催淚彈範圍大，用作無差野攻擊驅散人群

但抗爭發展到衝突係無可避免，
亦必須要一直企出嚟。
唯有豐富下實戰知識

其實有你呢條柒頭, 香港唔死都好難

冇得防，要炸左佢

一係擺兩隻警犬喺車底

小心變成高級五毛

用膠水加油漆撥去射去水砲車，用油漿阻擋 擋風玻璃同瞄準鏡頭。

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

個人大膽推斷未必會再用催淚彈，
除左範圍大外，煙霧視覺效果太勁，
新聞片段&相影出嚟好震撼，刺激到好多人關注...

首先要識飲雞尾酒
btw我諗知嘅都唔會係度高調講 真係當mon post班差佬傻咩

講個笑話俾你聽

從前有隻狼黎左香港

話要講笑話，如果有一人覺得唔好笑

就有人要坐監，結果係人都笑，就係港豬唔笑

結果梁天琦要坐監

兩年後已經冇人笑得岀，777講笑話都冇人笑，
港豬竟然笑左，大家問佢笑乜

佢話：我終於明隻狼有乜咁好笑啦

係一個係人都睇得地方嘅討論呢d

只講保護措施

有冇諗過下一次係坦克

水炮車只會用係正面推進驅散，如果前面有警犬正同市民混戰，水炮車唔會快速推進，警犬都驚自己被車撞。

香港密度高，街上好多人造物既路障，仲有泊係街既車，公園花槽。

同埋一架水炮車大約同泥頭車大，泥頭車難入既地方，好似橫巷，水炮車都好難去到。

經過8964，點會冇諗過？
抗爭必然有代價。

魚蛋個晚幾百人已經夠玩殘班狗一晚
人多真係唔敢想像

幾百人
一人一杯雞尾酒
嘩屌你正呀喂

講到雞尾酒有自動導航，
只燒到敵人唔會燒到自己友咁

If you can't beat them, beat harder.

飲個啲呀大佬

一萬億可以飲幾多杯？

好在救得快
如果唔係實燒得好傷
都唔明
啲防暴警察都係打份工跟指示做嘢啫
駛唔駛咁燒人法攞人命
表達訴求都有好多方法嘅啫

唔出街
鍵盤退敵

班狗察扑我地嘅時候有冇諗過我地係為緊大家住緊嘅地方著想 唔係個人利益？

林鄭月娥都係打工，唔好屌佢喇

時間取決一切
越長時間就越衰
講緊做功能唔好拖

其實點樣帶雞尾酒係身都似係問題

因為唔夠飲既話又會到喉唔到肺

大量又話又會上腦好易比人知

其實帶幾多份量既雞尾酒會好啲？

由上方切入

講真
你和平示威唔衝
清場你就散
人哋做乜要扑你
你話而家面對嘅係外來侵略者都話
如果大家都係香港人
真係說服唔到自己點解可以以暴逆暴
大家都有呀媽生啫
怨怨相報何時了?

以雨革黎講 最有利地型一定係旺角
金鐘果啲咁闊既路比人屈死

但塞金鐘中環比旺角更有效率

海關領回？

1.0 byebye 啦

On撚9，過咗咁多年仲係咁

咁樣不如畀人強姦都唔好反抗啦
你小心整親個強姦犯呀，最好自動自覺郁啦
等人享受完 內射完 自然會放你走㗎喇

不過點知你以為走得，個強姦犯話要再做多次，想口爆埋
之後話最好你同佢結埋婚添啦，咁樣我可以日日合情合法咁屌你

點解唔食麻醉藥

咁你示威黎做咩？
示威除左表達不滿 仲要係爭取自己應得嘅嘢
人地清場你就走
然後第二日你就繼續運錢上去 佢地就繼續貪
你不如死撚咗去算啦

set防車輛襲擊既反恐襲路障

用拖頭撞鳩爛啦

有呢種諗法 香港已經輸左

木棍都冇支

外國示威唯一問題：確保群眾會唔會係「暴徒」拋汽油彈時，有人阻止及篤背脊？

解決答案會唔會或者係由「大量」「互不相識」既群眾「互相監察」？

純學術討論，想加入私下討論組既

成員身份僅限認真討論之士，嚴厲收生

話明雞尾酒 唔同口味各有特色 常見配方嘅有
2:1砂糖
2:1麵粉
2:1鎂粉
2:1除草劑

好似係

你意思係係party到釀酒？

外國好似係興即場調酒 但要注意唔好入滿同塞實 而且係推鉛球咁推出去 唔係嘅話會倒到自己成身酒 最緊要係記得抹乾淨個樽口唔好倒到成個樽身都係 安全第一嘛 純學術討論

水炮催淚彈橡膠子彈其實都有一定局限 最可怕係音波 唔係話戴耳塞防到 應該淨係得避 除非部機冇啦啦壞咗啦

講多啲 why 用左耳塞都搞到？ sry 孤陋寡聞

大概原理係震身體內嘅水份

跟手會點

我諗同微波爐差唔多掛 文科撚唔太肯定

講緊B52 cocktail 啫 唔洗咁緊張

主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點着燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

正確的份量約為瓶的一半至三分之二，不可超過瓶頸位置。另一種錯誤是點燃布塊前沒有把玻璃瓶抹乾淨，使瓶外殘餘的汽油燃燒起來，導致投擲者手部燒傷。此外，用作引信的布塊來封住玻璃瓶也是錯誤的作法。其他各種錯誤包括瓶子的塞不密封，選用錯誤（太堅固，瓶頸太長的玻璃瓶，如伏特加、香檳酒瓶）等等。但最常見的錯誤還是點燃以後的投擲過程出錯。

加入白磷能夠令擊發時火勢更猛烈，加入麵粉、鋁粉、鐵鏽或鋁熱劑能夠釋放高熱熔化金屬，加入砂糖、花生醬能夠延長燃燒時間，加入洗衣粉、潤滑油、油漆、肥皂或被有機溶劑熔解後的保麗龍碎片可以增加粘著度，加入樟腦丸能產生煙霧，加入硫酸則能產生腐蝕效應。

Wiki

裝備唔夠，就玩戰術

五毛收皮啦 你老母俾我屌緊啦

照呢個logic,示威者用唔怕火既visual gas黎指標灑水位置
咁未抵消左效用

移民囉

點解酒吧啲雞尾酒會落咁多化學野

用你哋最善長嘅鍵盤

空襲

佔旺角冇用，除非見支那人就打

警察用槍清左先

共震

油漆

游擊

人一定比車靈活

識即場調cocktail包引死女

上連登開post問人

制作簡單，威力巨大，喂，唔好整呀！

揾啲食油 搭牆
放油 跣街
泥膠 粘土 撈水 一pat屎咁痴埋去

你覺得真係會唔用 比曬錢買嫁

覺得你依type人係就算俾人㩒到上心口
都可以置身事外啲仆街黎

底盤

扮佢地

我地有生化武器屎尿
級數好似高啲

屌你老母啦 依樣你同警犬講啦

屌你Amazon

Amazon 不如淘寶

不要停留
不斷跑

講真，點解唔學下外國個啲，掉汽油彈，石頭，磚頭，每個人有裝備，唔通好似上次咁攞把遮妹下妹下咁on9

新填地街有賣3M 全罩式mask
再唔係買退役嘅軍用防毒面具（前堤要有埋個caninster 大約<2000

真，每人一把nerf

有氣槍散彈改用加磅壓縮空氣裝鐵珠打得穿鐵油桶

巷戰

dead rising

[係時候重溫] 當示威者還拖，When Protestors Strike Back

拎支五星旗出黎 唱國歌

戰術掩體一定最有用
咩水炮咩催淚水都唔會穿牆
即係避係啲野後面, 例如牆, 車(都可能會被射到移動, 唔肯定), 石墩果啲

個人裝備我覺得一定要有泳鏡之類擋住隻眼先
最重要睇到野
近視既就買個有度數既泳鏡
唔係既中左催淚水隻眼好辛苦又睇唔到野只可以坐係到等人拉
其他地方搵衫, 布包住多啲地方

咩聲波炮?
未聽過
係咪大陸鳩up果隻?
真係有咩?

火攻

莫洛托夫雞尾酒

火

「邪惡太了解善良，而善良的人，毫不了解邪惡」（Evil knows of the good, but good does not know of evil）
香港就係太多你呢d垃圾先搞到今時今日既局面，你唔係五毛打手就係智撚障

舉中國國旗擋著自己 佢又唔會敢同你搶 又唔敢整爛你

任 何 人 在 公 眾 場 合 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 或 國 徽 ， 即 屬 犯 罪 ， 一 經 定 罪 ， 可 處 第5 級 罰 款 及 監 禁3 年

咪玩啦，doj同執法係同一team人你估有無用？

其實冇咩用

蛔佬教左你地班仆街咁多城市案例， 自己睇下國際新聞， 咪停留係tvb文妓台

邊有人淨係諗守架

Cocktail

強國D彈弓
用牙籤都可以射爆眼球

咁佢又搵大力水炮射鳩我？我冇阿媽生啊？

對車
搵兩到三個人揸住噴漆罐
一齊衝去車窗度噴
廢左視野 成部野變垃圾
D酒留返黎自己飲

整到d車反轉
或者用車撞佢
到時都係鬥痴線

有人offer過，然後班仆街撻訂
繼續講獨

利申 quote錯

其實當晚我係中環，咁岩佢地由中環push我地去金鐘。有聽過一下槍聲，但之後冇催淚彈爆出來
所以可能有開過槍都唔定，但佢地都未必會講啦

不過講真我依家真係唔確定哩段記憶係咪真 咁多年都會偶爾浮起個畫面，又會發夢夢見。有時覺得係有槍聲，有時又覺得其實冇

進攻就係最好嘅防守

職位名稱
警員

部門
香港警務處

薪酬
警務人員薪級表第3點 (每月24,110元) 至警務人員薪級表第15點 (每月34,475元) (註 1)

職位名稱
督察

部門
香港警務處

薪酬
警務人員薪級表第23點 (每月42,665元) (視乎學歷而定) 至警務人員薪級表第42點 (每月84,250元) (註 1)

一定要有武器，雨傘冇用了，要話比班警犬聽，佢份正係要拎條命出黎，之後就會有大量離職潮，就係真抗爭開始

玩得幾耐 好快收皮

有搶 老解會出動架

咁老解呢

老解出，如果冇外國軍隊出手，咁香港人就下一個維吾爾族

岩 但搏一鋪 之前雨革 已經係咁諗 係香港人岩岩學咩叫革命 太幼稚 無屎既覺悟

而家缺少一個精英團做組織，必須由核心成員開始，人唔洗多但必須冇內鬼唔好狗咬狗，香港根本冇呢種人才

冇用？讀下中共歷史，

睇下咩叫「扛著紅旗反紅旗」

睇下中共呢招批死咗幾多人？

思維有趣，首先要爬得上部車

老解除左有坦克軍備，戰鬥力咪同警犬咁上下

太睇得起中國軍隊

基本上革命嘅話 要把握時機，岩岩好有共同大議題可以營聚共同大方向
問題係要喚醒所有人 得一小撮人 而唔能夠喚起全部人
最終都只會失敗收場

我由雨革 Day 1 出黎已經同人講緊 （個時未有咩鬼唔鬼打鬼） 已經知要成事 最緊要團結

你有幾廿萬人 一百萬人企出黎 流血收場既

我地既目的係咩呀 係希望有外國幫下炸 自己點夠搞

港豬有宗教戰力加持，唔打得

冇一個核心人物，全港人都信佢，咁就好難行落去，中共一向好識分化

香港人 最起碼要明 共產黨係極權統治 壓迫
無任可自由
而又要明 對抗極權得一條路好走

起碼要明呢樣野先 最談 屎既覺悟

唔可以話無左邊個 集權一個核心或者一班人身上
一旦被瓦解 就係玩完係咁先

天琦又好 g phone 又好 有板你睇 好簡單 又可以好複雜

用津路水炮反擊

就係冇人做核心，而且人一多就亂，意見就多
反而好似出一個同盟會咁的組織出黎，由小數人策劃，快速行動更好，唔理大多數人意見，用武力解決問題，迫使大多數人冇得揀一定要加入或者沉默
當然我係過份理想化，要組咁樣組織的呢堆人係要拎命出黎，根本香港就唔會有呢種人

打游擊戰
設好晒防備就去第二個地方衝擊

係呀 其實 香港本身就無咁既本錢 玩呢啲
我係講內裡 唔係講面 ， 無咁既背景 去凝聚到呢啲死士出黎
值得咩？ ⋯

所以無用架 唔係話唔衝 但首先要搞掂哂 共同一致既問題先 唔係衝邊啲 死邊啲

即係好簡單 你地去衝 各餘大部份人 唔撐 最多口頭上叫你衝 然後都坐以待斃既話
咁實在 太愚蠢啦

久於安逸 溫室長大既港豬 係唔會有搞革命 既本錢 同覺悟

睇完呢條片，我覺得兩三層通窿嘅野可以避免水壓直擊嘅傷害，又可以大幅減低阻力

有無物理專家判斷下我嘅諗法

當年中共就係靠呢招打殘國民黨喎

精人出口笨人出手

Push

umm ..佢地都幾多人 幾有心機 耐性

3d 打印盾

中共只係靠呢招吊住條命死唔去，
國民黨係輸自己...

我唔信佢d水唔會射哂

聽講有d 氣槍可以射穿衫，又話有人識改

利申：睇新聞睇到，無玩開氣槍

外國介入嘅主導權在港共，不在抗爭者，
但一啲都唔遙遠，只要共狗鎮壓示威失去理性，
錯手做低1件鬼佬(雨革都有好多鬼佬參與+外媒),
西方國家立即有冠冕堂皇藉口介入，
唔好唔記得歐美N國都等緊機會剿共...

其實人數多又流血既話
聯合國 英美 點都會出聲 什至出兵吧？

冇精神領袖/大台都未必係壞事，
呢個年代已經唔會有人keep住有光環，
一句網上輿論話變左質就一舖清袋。

與其有個稻草人方便共狗統戰批鬥，
不如靠民間戰友之間互信產生團結。

無綫電視城

冇撚有錯，會用侵害人權做藉口，
其實係政治經濟衝突黎

絕對認同 一小撮人 絕對唔比建設大體系 來得穩固
呢個先係我地 成熟 健康既 大方向
唔可以仲逗留係 黑暗時代

遊擊戰啦

唔使要多人 夠機動做多d騷擾仲好過打團戰

佢地嗰啲有一部分係搶返佢地差佬啲裝備，有啲就係用返佢地嘅設計整出黎，記得YouTube好似有片講過

見到依張圖真係吹鳩漲

你出去的話記住影相
年中都唔知幾多仆街叫人出
但自己就係屋企

咁都話危險咁不如算啦
有邊個國家革命獨立係無血？

係呀，我知道

所以各位唔洗/好講太多，廢事特衰警察上門啦

都就黎2019年仲有呢d港豬超級on9仔

自製投石車

自製napalm

快泡膠加唔知乜野

留係屋企

同我買 200蚊有一個連罐

之前一直都覺得佢有疑點

起碼一人一個電單車fullface頭盔啦

先下手為強

保護方面可以用書做簡單既body armour
武器方面用報紙 報紙都可以有好大威力
其實有時間可以睇吓CIA FBI special force agent 佢地有教點樣運用一啲平凡既野做武器同防具

防具唔洗用木板/金屬，
用游水浮板就搞掂，吉幾個窿加條帶就用得，輕身靈活，可以將警棍嘅力完全 卸走
可以分成條狀分段綁身旁/手腳，咁樣就可以專注檔上身同中線
仲有絕對唔會被分類為武器而被拉

水炮車>雞爪釘
聲波炮>發泡膠/吸音棉
催涙劑>過濾式面罩（有濾罐）